
Projeto da cadeira de Sistema Operacionais

Simula um escalonador de processo


Para executar abra o terminal e digite os seguintes comandos:

```
git clone https://bitbucket.org/Gibrann/escalonadorso.git

cd escalonadorso

npm install -g http-server

http-server
```

